{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 메타피아오래캠핑장&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。 毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にある可能性があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 他の利用客は避けなければならないので、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 客室入室の利用案内としては、個別バーベキュー、一軒家の客室、IPTVとWi-Fi、客室禁煙、常備薬、駐車可能などがあります。 個別バーベキューはバーベキューセットを追加料金でご利用いただけます。 一軒家の客室はIPTVとWi-Fiを利用でき、客室内では喫煙が禁止されています。 常備薬をご用意しており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に気を付けることはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客は避けなければならないので、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室入室の利用案内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室入室の利用案内としては、個別バーベキュー、一軒家の客室、IPTVとWi-Fi、客室禁煙、常備薬、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューはバーベキューセットを追加料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWi-Fiを利用でき、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 742
    }
}